見到國安法宣傳街站既你，可唔可以做一樣野

好似區選咁 攞佢地既傳單 然後去垃圾桶/回收箱做你應該做既事

咁值得支持既野 幫下親戚朋友攞多幾張啦

拉啦
人地就係想造勢扮到好多人支持，你仲走去幫手拎傳單計數